維生素片竟致癌！科學家揭露這個百年來的殘酷營銷騙局

總結了各種研究成果之後，我們可以知道：對於患有特定疾病的人來說維生素確實可以幫助治療疾病。但是對於我們普通人來說，服用維生素片收效甚微甚至伴有致癌等副作用，而且一旦服用過量，還會導致維生素中毒等。

因此，對於我們普通人來說除非你已經出現了明顯的缺乏維生素的癥狀，否則還是不要吃維生素片為好。

呢排仲乜咁多fake news

素你老母

我淨係識維他命

又唔係我話
篇fake news話 鬼唔知叫維他命咩